帶丫差，氣槍去野餐做咩？

又做唔到你想做嘅野又送人頭做乜？？

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推